ust 南亞仔入一入黎

琴晚好似有手足喺尖沙咀用laser 唔小心照到清真寺

請你代我地同班信徒朋友講返聲sorry

真主萬歲

721

連登仔同示威者一向尊重唔同宗教信仰

推

不用分得那麼清

日本人渣筷子
中國人就渣筷子
日本有漢字
中國有漢字
所以日本=中國
ya

Ching真係幽默

好似好耐冇見南亞仔

你幽默d